有無人知大阪九条係咪好遠？

小妹朋友剛剛book左間民宿係九条 淨係知近環球影城 想知距離道頓堀嗰邊係咪好遠？

40分鐘 thanks肥絲

認真?

行路

近松島遊廓

答兩個站到梅田啦 有得幾僻呀個位

想叫雞咪去囉

認真呀

會搭車啦

收到收到 搵下松島咩黎先

真絲呀

試過一次夜咗冇電車
九条行路返動物園前要個半鐘

夜晚行到無電車 的士算了